{
  "id_query": "27517668",
  "total": 19946,
  "total_current": 200,
  "max_score": 81.357544,
  "origin_question": "E má»›i mua gÃ³p ip6 mÃ  giá» bá»‹ lá»—i thÃ¬ bÃªn tgdÄ‘ giáº£i quyáº¿t trong bao lÃ¢u áº¡?Ä‘t e bá»‹ há»Ÿ nháº¹ mÃ n hÃ¬nh bÃªn phÃ­m nguá»“n áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 35.828575,
      "id": "29892323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t e má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 4 thÃ¡ng bÃ¢y giá» bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho anh Ä‘Æ°á»£c. Mong anh thÃ´ng cáº£m. Anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.820274,
      "id": "22202112",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh bÃªn tgdd cÃ³ nháº­n sá»­a chá»¯a khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a mÃ n hÃ¬nh áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a dÃ¹m anh vÃ  bÃ¡o chi phÃ­ láº¡i cho anh áº¡.Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 32.39969,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ n hÃ¬nh ip6 cá»§a e bá»‹ há»Ÿ nháº¹ pháº§n trÃªn vÃ  hai gÃ³c trÃªn lÃ  do Ä‘Ã¢u vÃ  sá»­ dá»¥ng lÃ¢u thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.293007,
      "id": "19908173",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e hqa bá»‹ Æ°á»›t mÆ°a nháº¹ Giá» mÃ n hÃ¬nh nÃ³ bá»‹ áº©m cÃ³ sá»c phÃ­a trong mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c tá»‘t nháº¥t cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.601568,
      "id": "29296239",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iphone 6 e bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng cÃ³ pháº£i do bÃªn trong láº¯p rÃ¡p chÆ°a chuáº©n ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c cho báº¡n nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.10524,
      "id": "28317458",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua sáº£n pháº©m má»›i. má»›i dÃ¹ng Ä‘c thÃ¡ng. thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh bÃ³p nháº¹ bá»‹ lÃºng thÃ¬ bá»‹ j váº­y",
      "answer": "@Minh: sáº£n pháº©m má»›i mÃ  bá»‹ lÃºng mÃ n hÃ¬nh Ã . e Ä‘em láº¡i kháº¯c phá»¥c Ä‘c k",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.533573,
      "id": "27724488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bÃªn mÃ¬nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ full háº¿t, ko bá»‹ há»Ÿ mÃ©p ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ miáº¿n dÃ¡n full mÃ n hÃ¬nh Iphone 6 báº¡n nhÃ©, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ , sáº£n pháº©m váº«n cÃ³ thá»ƒ báº£o vá»‡ chá»‘ng tráº§y xÆ°á»›c cho sáº£n pháº©m nha, náº¿u báº¡n cÃ³ nhu cáº§u báº¡n cÃ³ Ä‘á»ƒ mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ dÃ¡n giÃºp báº¡n nhÃ©,thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.386478,
      "id": "27724523",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e há»i e má»›i mua ip6 Ä‘Æ°á»£c 15 ngÃ y mÃ  vá» bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿nÂ siÃªu thá»‹Â Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.187326,
      "id": "26939933",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua dt ip6 32g há»“i thÃ¡ng 10/2017. Bjo Ä‘t e bá»‹ Ä‘en gÃ³c bÃªn trÃ¡i phÃ­a trÃªn mÃ n hÃ¬nh. E mang ra TGDÄ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh hay gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh áº¡!Â ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.930843,
      "id": "19922981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i Ä‘t r bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ h lÃ m s cho nÃ³ kÃ­n láº¡i Ä‘c áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn lÃªn Trung TÃ¢m Báº£o HÃ nh Ä‘á»ƒ thay mÃ n hÃ¬nh anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.888147,
      "id": "28558310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone6 32G cá»§a e vá»«a mua Ä‘c táº§m 1 thÃ¡ng cÃ³ bá»‹ rÆ¡i nháº¹ mÃ n hÃ¬nh trÆ°á»›c bá»‹ há»Ÿ cÃ³ báº£o hÃ nh Ä‘á»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c k ?",
      "answer": "ChÃ o anh!Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y cÃ³ lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 nha anh. Mong anh thÃ´ng cáº£m!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.615768,
      "id": "28126286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bá»ƒ gá»­i bÃªn hÃ£ng thay láº¡i má»›i khoáº£ng bnhiu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Náº¿uÂ chá»‹Â mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a. Sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ nha.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.534897,
      "id": "19943008",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh mua á»Ÿ TGDÄ, thi thoáº£ng bá»‹ Ä‘ang gá»i Ä‘iá»‡n thÃ¬ bÃªn phÃ­a kia khÃ´ng nghe tháº¥y gÃ¬ . NÃ³ lÃ  lá»—i gÃ¬ , giáº£i quyáº¿t nhÆ° tháº¿ nÃ o nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.391762,
      "id": "19657518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi la bÃªn mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ vá»‡ sinh mÃ n hÃ¬nh bá»‹ dÃ­nh bá»¥i vÃ o bÃªn trong k áº¡,",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ vá»‡ sinh mÃ n hÃ¬nh bá»‹ dÃ­nh bá»¥i bÃªn trong anh nhÃ©. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.189297,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em iPhone 6 32G e mua dÃ¹ng dc tgian bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»ƒm má» nhá» á»Ÿ gÃ³c bÃªn pháº£i,nhiá»u láº§n bá»‹ Ä‘en 1 ná»­a mÃ n hiÌ€nh thÃ¬ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ak,vÃ  cho e há»i báº£o hÃ nh mÃ¡y mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng mÃ¬nh thÃ¬ bao lÃ¢u,lá»—i cÃ³ sá»­a dc kg???em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.085197,
      "id": "26893569",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e láº¯c bÃªn trong nÃ³ kÃªu thÃ¬ co pháº£i bá»‹ lá»—i k.ip6",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.900759,
      "id": "19617673",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a e bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh hÆ¡i náº·ng. Â E mÃºn biáº¿t khi Ä‘em Ä‘t lÃªn tgdd thÃ¬ ngt cÃ³ kiá»ƒm tra bÃªn troq Ä‘t cÃ³ an toÃ n trc khi thay mÃ n hÃ¬nh k ??. Â Cku e sá»£ thay mÃ n hÃ¬nh máº¡ vá» bá»‹ hÆ° há»‡ thá»‘ng thÃ¬ khá»‘n.",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng nha. Sau khi nhÃ¢n viÃªn táº¡i trung tÃ¢m kiá»ƒm tra xong sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘á»ƒ thÃ´ng bÃ¡o nhá»¯ng váº¥n Ä‘á» cá»§a mÃ¡y vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.876238,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng tÃ¡t mÃ n báº¡t láº¡i thÃ¬ háº¿t cho em há»i bá»‹ lá»—i gÃ¬ áº¡ ad",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.528826,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i iphone 6 32g cá»§a e má»›i bá»‹ rÆ¡i vá»¡ mÃ n hÃ¬nh...e cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ nhá» tgdÄ‘ lÃ m láº¡i mÃ n hÃ¬nh máº¥t bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n táº¡i bÃªn em váº«n chÆ°a há»— trá»£ sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin vá» giÃ¡. Náº¿u sáº£n pháº©m anh mua bÃªn em thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i bÃ¡o giÃ¡ sau cho anh hoáº·c anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giÃ¡ anh nhÃ©.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.515266,
      "id": "25676823",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i táº¡i sao ip6 e má»›i mua bÃªn tgdd mÃ  hay tá»± táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) xem sao lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng thÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.424667,
      "id": "28148697",
      "field_search": "question",
      "question": ".. cho em há»i mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 32GB lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ lÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y lÃ  báº¡n Ä‘ang chÆ¡i game, hay mÃ¬nh dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ´i lÃ  bá»‹ rá»“i áº¡; báº¡n cÃ³ cho táº¯t mÃ¡y má»Ÿ láº¡i luÃ´n chÆ°a áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.39509,
      "id": "20087570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘t e má»›i mua 1 thÃ¡ng nhÆ°ng mÃ  máº¥y bá»¯a e sÃ i e cáº¥m tai nghe vÃ´ mÃ¡y rÃºt ra thÃ¬ nÃ³ bá»‹ táº¯t ht Ã¢m thanh Ä‘t . Ät k Ä‘á»• chuÃ´ng . MÃ  lÃ¢u lÃ¢u nÃ³ mÃ³i bá»‹ thÃ¬ cÃ³ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.86484,
      "id": "19815475",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃn mÃ n hÃ¬nh bá»‹ xÆ°á»›c nháº¹ cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i dÃ¡n cÃ¡i má»›i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Hiá»‡n náº¿u miáº¿ng dÃ¡n anh bá»‹ xÆ°á»›c thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ ra dÃ¡n láº¡i trong thá»i gian báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng anh nhÃ©, anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i báº¥t cá»© lÃºc nÃ o (tá»‘i Ä‘a 3 láº§n) táº¡i báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com toÃ n quá»‘c anh nhÃ©. Xin lá»—i vÃ¬ em Ä‘á»c nháº§m thÃ´ng tin cá»§a anh lÃ  bÃªn em dÃ¡n mÃ¡y lÃ m mÃ¡y anh bá»‹ tráº§y xÆ°á»›c áº¡.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.748291,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em má»›i mua ip6 32gb bÃªn TGDD vá» dÃ¹ng chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 2 thÃ¡ng mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bong váº­y pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.652796,
      "id": "28642535",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ há»Ÿ mÃ n cÃ³ sá»­a k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong.com hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ thay tháº¿, sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o giÃ¡, hoáº·c náº¿u mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh vÃ  bÃ¡o phÃ­ cho anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.60337,
      "id": "22060164",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i sá»­a mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 bá»‹ vá»¡ trong 1 ngÃ y cÃ³ ká»‹p ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng dÃ¡m Ä‘áº£m báº£o Ä‘Æ°á»£c áº¡, náº¿u anh muá»‘n sá»­a láº¥y liá»n anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.52589,
      "id": "29233339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i e dÃ¹ng ip 6 sao mÃ n hÃ¬nh bá»‹ váº§y áº¡. NÃ³ há»ng mÃ n hÃ¬nh hay lÃ  bá»™ pháº­n nÃ o cá»§a mÃ n hÃ¬nh bÃªn trong rÃ¡p chÆ°a khÃ­t. NÃ³ xuáº¥t hiá»‡n vá»‡t sÃ¡ng tráº¯ng gÃ³c trÃªn bÃªn pháº£i Ä‘Ã³",
      "answer": "@Thien:Ä‘Ã¢y",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.486597,
      "id": "23057706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  Ä‘t ip6 mÃ¬nh mua bÃªn tgdÄ‘, bÃ¢y giá» mÃ¬nh muá»‘n bÃ¡n láº¡i thÃ¬ bao nhiÃªu tiá»n váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i SiÃªu thá»‹ Thegioididong.com vÃ  cÃ²n trong thá»i háº¡n báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng thÃ¬ bÃªn em váº«n sáº½ há»— trá»£ thu mua láº¡i mÃ¡y cho chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin vá» giÃ¡ mua cÅ©ng nhÆ° ngÃ y mua mÃ¡y cá»¥ thá»ƒ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÃ­nh phÃ­ thu mua láº¡i mÃ¡y cho chá»‹ tham kháº£o nha.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.213865,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ngay dÆ°á»›i nÃºt home  bá»‹ há»Ÿ lÃªn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.065077,
      "id": "31207824",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh, bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thay ko áº¡????",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y nÃ y bÃªn em thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n SiÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra, sau Ä‘Ã³ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng thay cho chá»‹ vÃ  bÃ¡o giÃ¡(náº¿u cÃ³) chá»‹ sau nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.034239,
      "id": "20793839",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bÃ³p nháº¹ gÃ³c dÆ°á»›i bÃªn pháº£i mÃ n hÃ¬nh cÃ³ tiáº¿ng kÃªu ká»‹ch ká»‹ch váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n!TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i gÃ¬, náº¿u báº¡n cáº£m tháº¥y khÃ³ chá»‹u vá» Ä‘iá»u nÃ y cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra mÃ¡y giÃºp báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.986666,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng. MÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ. KhÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i lá»—i lÃ  vÃ¬ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vÃ  TGDÄ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng keo chuyÃªn dá»¥ng Ä‘á»ƒ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra Ä‘Ã³ áº¡. HÃ£ng sáº½ thÃ´ng bÃ¡o trá»±c tiáº¿p cho chá»‹ thá»i gian vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.869913,
      "id": "24305580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ nháº­n thay mÃ n hÃ¬nh ip6 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a áº¡.Tuy nhiÃªn náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com vÃ  cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a vÃ  hÃ£ng bÃ¡o phÃ­ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.866621,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e há»i Ä‘t ip5s bá»‹ táº¯t nguá»“n, e Ä‘em sáº¡c thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn thanh pin mÃ u Ä‘á» Ä‘á»ƒ lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ sáº¡c, mÃ  sáº¡c nhiá»u ngÃ y váº«n kh lÃªn ? cho e há»i lÃ  mÃ¡y e bá»‹ gÃ¬ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y bá»‹ cáº¡n kiá»‡t Pin nÃªn anh vui lÃ²ng hÃ£y sá»­ dá»¥ng Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c báº¥m vÃ  giá»¯ nÃºt Nguá»“n khoáº£ng 20 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.809425,
      "id": "27576931",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ 1 khoáº£ng Ã¡m mÃ u vÃ ng bÃªn trÃ¡i gÃ³c dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. Äá»ƒ lÃ¢u cÃ³ bá»‹ loang ra k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.52903,
      "id": "30591722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e má»›i mua gÃ³p 1 cÃ¡i Ä‘t cÃ¡ch Ä‘Ã¢y 2 ngÃ y mÃ  giá» e muá»‘n Ä‘á»•i ip6 thÃ¬ cÃ³ Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Dáº¡ khÃ´ng biáº¿t chá»‹ mua gÃ³p cÃ³ lÃ£i suáº¥t hay khÃ´ng cÃ³ lÃ£i suáº¥t váº­y áº¡, vÃ  náº¿u chá»‹ mua má»›i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i nhÆ°ng chá»‹ máº¥t khoáº£ng 20% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m chá»‹ nha,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.423275,
      "id": "21464201",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  náº¿u bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.403687,
      "id": "20374818",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ¡y dc hÆ¡n 1 tuáº§n giá» em má»›i phÃ¡t hiá»‡n mÃ¡y bá»‹ lá»—i há»Ÿ sÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.378454,
      "id": "27503932",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi shop  Tá»› cÃ³ mua Ip6 bÃªn mÃ¬nh, váº«n Ä‘ang thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ ná»©t, shop mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Hiá»‡n bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p thay mÃ n hÃ¬nh chá»‹ mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿pÂ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng há»— trá»£ chá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh choÂ sáº£n pháº©m nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.30068,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e má»›i mua 1 iPhone 6 32GB .. Tráº£ gÃ³p 6 thÃ¡ng ..e tráº£ Ä‘c 2 thÃ¡ng rá»“i mÃ  giá» dt e bá»‹ rá»›t bá»ƒ mÃ ng hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ báº£o hÃ nh Ä‘c k áº¡...náº¿u báº£o hÃ nh Ä‘c thÃ¬ lÃ¢u khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y nÃ y bÃªn em thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n SiÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra, sau Ä‘Ã³ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng thay cho chá»‹ vÃ  bÃ¡o giÃ¡ chá»‹ sau nha, thá»i gian sá»­a tá»« 10 Ä‘áº¿n 15 ngÃ y áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.222408,
      "id": "28742752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng phÃ­m home vÃ  nÃºt nguá»“n thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng sao, cÃ²n chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng assistivetouch thÃ¬ láº¡i hay bá»‹ vÄƒng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ thá»­ vÃ o láº¡i má»™t á»©ng dá»¥ng vÃ  thá»­ chá»¥p hÃ¬nh láº¡i báº±ng phÃ­m trá»£ nÄƒng xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19676,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i mÃ¡y em bá»‹ há»Ÿ ron mÃ n hÃ¬nh váº­y bÃªn mÃ¬nh cÃ³ sá»­a ko áº¡? MÃ¡y em cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh. Thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.04845,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphon 6 táº¡i tgdd. Khi cÃ i vÃ¢n tay xong, khÃ³a mÃ¡y, báº­t sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh, láº¥y vÃ¢n tay Ä‘áº·t nháº¹ vÃ o phÃ­m home thÃ¬ mÃ¡y k má»Ÿ. Chá»‰ khi mÃ¬nh áº¥n máº¡nh vÃ o phÃ­m home thÃ¬ mÃ¡y má»›i nháº­n vÃ¢n tay.  Cho mÃ¬nh há»i, ip6 pháº£i áº¥n máº¡nh vÃ o phÃ­m home má»›i nháº­n vÃ¢n tay hay mÃ¡y bá»‹ lá»—i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ Ä‘á»ƒ má»Ÿ khÃ³a báº±ng vÃ¢n tay,báº¡n cáº§n pháº£i nháº¥n 1 lá»±c vá»«a Ä‘á»§ vÃ o phÃ­m home , nÃªn báº¡n vui lÃ²ng lau sáº¡ch phÃ­m home rá»“i thá»­Â láº¡i xem vÃ¢n tayÂ cÃ³ nháº¡y hÆ¡n khÃ´ng nhaThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.95751,
      "id": "27733312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i ip6 cá»§a e cá»© vÃ´ cÃ i Ä‘áº·t lÃ  cÃ³ lá»—i sá»c Ä‘en bÃªn pháº£i lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p thÃªm áº£nh chá»¥p mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y , Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n tá»‘t hÆ¡n nha.Â Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.855364,
      "id": "21464131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao Æ¡ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.757364,
      "id": "21536897",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua Ä‘t sony XA1 vÃ  dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 90k (Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 6thÃ¡ng) á»Ÿ TGDÄ, dÃ¡n Ä‘Æ°á»£c 3tuáº§n thÃ¬ bá»‹ bong ra.  BÃ¢y giá» e Ä‘em ra TGDD cÃ³ Ä‘Æ°á»£c dÃ¡n láº¡i free k áº¡?  VÃ  e cÃ³ cáº§n Ä‘em theo giáº¥y tá» mua hÃ ng gÃ¬ k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ anh khÃ´ng cáº§n mang giáº¥y tá» gÃ¬ Ä‘Ã¢u áº¡. Anh chá»‰ cáº§n ThÃ´ng tin Sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ mua hÃ ng thÃ¬ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.721725,
      "id": "28272930",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i. e má»›i mua ip6 mÃ¡y má»›i khoáº£ng 1 thÃ¡ng. mÃ  sao. mÃ n hÃ¬nh cÃ³ chá»— bÃ³p vÃ o bá»p bá»p lÃ  bá»‹ sao áº¡. cÃ³ váº¥n Ä‘á» j k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘Ã³ lÃ  thiáº¿t káº¿ cá»§a mÃ¡y áº¡, náº¿u mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ rÆ¡i, váº«n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.644497,
      "id": "19933916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi em há»i e má»›i mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i giá» miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh cá»§a e bá»‹ xÆ°á»›c e dÃ¡n láº¡i cÃ³ máº¥t tiá»n ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ! Â Náº¿u miáº¿ng dÃ¡n cá»§a chá»‹ váº«n cÃ²n thá»i háº¡n báº£o hÃ nh thÃ¬ chá»‹ váº«n cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ dÃ¡n láº¡i miá»…n phÃ­ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54808,
      "id": "22417503",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ rÆ¡i mÃ  e chÆ°a dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c nÃªn bá»‹ vá»¡ kÃ­nh mÃ n hÃ¬nh. E muá»‘n há»i á»Ÿ tgdÄ‘ lÃ o cai hay cam Ä‘Æ°á»ng cÃ³ thay kÃ­nh k áº¡? VÃ  giÃ¡ lÃ  bao nhiÃªu áº¡? E cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Trang,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nha chá»‹, tuy nhiÃªn náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chá»‹ mang lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ thay vÃ  nhÃ¢n viÃªn bÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ Ä‘Ã³ áº¡. VÃ¬ hÃ£ng háº¿t giá» lÃ m viá»‡c nÃªn bÃªn em khÃ´ng thá»ƒ liÃªn há»‡ há»i giÃ¡ cho chá»‹ Ä‘Æ°á»£c a, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m nha chá»‹.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.510973,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua má»›i bá»‹ há»Ÿ giá»¯a mÃ n hÃ¬nh vÃ  viá»n nhÃ´m cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i má»›i láº¡i khÃ´ng qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone cá»§a anh Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­t tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.465,
      "id": "28793405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e má»›i mua há»“i chiá»u mk vá» xÃ i Ä‘Ã£ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh váº­y giá» pháº£i lÃ m sao Ä‘Ã¢y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u mÃ¡y cá»§a báº¡n cÃ³ lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m giÃºp báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.356253,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nÃ³i bÃ¢y giá» apple bá»‹ lá»—i icloud gÃ¬ Ä‘áº¥y bÃ¢y giá» em mua rá»“i bá»‹ lá»—i nhÆ° váº­y khÃ´ng biáº¿t  cÃ³ cÃ¡ch giáº£i quyáº¿t gÃ¬ k áº¡,hiá»‡n táº¡i em táº¡o tÃ i khoáº£n mÃ  k Ä‘Æ°á»£c náº¿u nhÆ° váº­y em k táº£i Ä‘c cÃ¡i app nÃ o háº¿t áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ mÃ¬nh chÆ°a tháº¥y cÃ³ thÃ´ng tin apple lá»—i icloud báº¡n nha, báº¡n nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ lÃ  sao váº­y, báº¡n táº¡o tÃ i khoáº£n apple ID khÃ´ngp Ä‘Æ°á»£c hay sao váº­y, mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.264124,
      "id": "20034205",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i e Ä‘ag sá»­ dá»¥ng ip6 16G mua bÃªn hÃ n quá»‘c nay bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh ko bjk thegioididdong cÃ³ thá»ƒ giÃºp e gá»­i Ä‘i báº£o hÃ nh dc ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p vá»›i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.251434,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chÃ o ac. mÃ¡y e má»›i mua nhÆ°ng bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh  há»i e cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Dáº¡ hiá»‡n táº¡i thÃ¬ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ  lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ hÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ báº£o hÃ nh chá»‹ nhÃ©. NhÆ°ng hÃ£ng váº«n há»— trá»£ sá»­a chá»¯a vÃ  thay mÃ n hÃ¬nh giÃºp chá»‹ áº¡. Náº¿u nhÆ° sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ mua táº¡i há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a ngoÃ i ra chi phÃ­ sá»­a chá»¯a thÃ¬ hÃ£ng sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘áº¿n chá»‹ nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.24106,
      "id": "25532973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘t em mua SÃ i Ä‘Æ°á»£c 5thang ui em má»›i bá»‹ rá»›t ná»©c mÃ n hÃ¬nh Ä‘em láº¡i thá»›i giá»›i Ä‘i Ä‘á»™ng thay thÃ¬ máº¯t bao nhiÃªu tiá»n mÃ¡y em cÃ²n báº£o hÃ nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB vá»›i láº¡i cho em há»i náº¿u thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh zin hay lÃ´ váº­y anh rá»“i thay bao lÃ¢u láº¥y chá»‰ ná»©c nháº¹ bÃªn gá»‘c trÃ¡i cá»§a mÃ n hÃ¬nh thÃ´i gáº§n nÃºt hÃ´m Ã anh",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a vÃ  bÃ¡o phÃ­ cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh vÃ  anh yÃªn tÃ¢m nhÃ© hÃ£ng liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh chi tiáº¿t áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.224659,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i khi Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o z ad cÃ³ cáº§n pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh ko",
      "answer": "ChÃ o anh ThÃ´ng,Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  mang sáº£n pháº©m ra trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯a. Hiá»‡n táº¡i em khÃ´ng tiáº¿p xÃºc vá»›i sáº£n pháº©m cá»§a anh nÃªn chÆ°a thá»ƒ tÆ° váº¥n ngay cho anh Ä‘Æ°á»£c.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.200191,
      "id": "18683816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e bá»‹ sáº­p nguá»“n liÃªn tá»¥c vÃ  e Ä‘en Ä‘i cháº¡y láº¡i chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh rá»“i mÃ  váº«n bá»‹ váº­y..giá» sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y lá»—i pháº§n má»m há»‡ thá»‘ng, tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Ä‘Ã£ mua hoáº·c trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.067287,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y dc hÆ¡n 1tuáº§n. Giá» mÃ¬nh má»›i Ä‘á»ƒ Ã½ lÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i há»Ÿ sÃ¡ng vÃ  bá»‹ kÃªnh nháº¹ á»Ÿ gÃ³c chá»— dáº£i loa, khi áº¥n vÃ o nghe tiáº¿ng tÃ¡ch, lÃ  sao áº¡ vÃ  cÃ³ duoc Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  náº¿u bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.050995,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bá»‹ cháº¥m tráº¯ng trong mÃ n hÃ¬nh lÃ  do lá»—i gÃ¬ hay lÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»± cá»‘ váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.037607,
      "id": "31055712",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iphone cá»§a e bá»‹ vá»¡ ráº¥t nh rá»“i . Náº¿u e muá»‘n thay cho e há»i nhiÃªu tiá»n áº¡ . MÃ n hÃ¬nh chÃ­nh ip6",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nhÂ iPhone 6 32GB chá»‹ nha. Chá»‹ hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng táº¡i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.94203,
      "id": "20165472",
      "field_search": "question",
      "question": "lá»—i thiáº¿t káº¿ canh dá»©oi ip6 cá»§a e bá»‹ sá»¥t sá»‹t e mua gÃ³p lÃºc ngÃ y 6 e muá»‘n Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chá»‹ Ä‘á»•i mÃ¡y náº¿u cÃ³ lá»—i áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.876974,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lÃ  mÃ¡y cá»§a e má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 3 hÃ´m mÃ  bá»‹ táº¯t nguá»“n khÃ´ng báº­t lÃªn Ä‘Æ°á»£c, nÃºt home bá»‹ nÃ³ng thÃ¬ kháº¯c phá»¥c nhÆ° nÃ o áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.800467,
      "id": "24645566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y má»›i dÃ¹ng 5 thÃ¡ng tháº¥y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘áº©y lÃªn há»Ÿ viá»n lÃ  bá»‹ sao nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ pháº§n nÃ y theo mÃ¬nh nÃªn kiá»ƒm tra láº¡i trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh cháº¯c cháº¯n hÆ¡n rá»“i áº¡; mÃ¬nh ráº¥t xin lá»—i vá» trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y cá»§a báº¡n; mong báº¡n dÃ nh Ã­t thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.Â Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.718452,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh thi thoáº£ng cá»© bá»‹ máº¥t Ã¢m bÃ n phÃ­m áº¥y mÃ¬nh pháº£i Táº¯t nguá»“n báº­t láº¡i thÃ¬ má»›i cÃ³ liá»‡u cÃ³ pháº£i bá»‹ lá»—i gÃ¬ khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do pháº§n má»m, Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.70174,
      "id": "20013742",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i má»›i mua ip 6 32gb (2017, giÃ¡ 8.990.000 vnÄ‘, mua tiá»n máº·t nhÃ©!), á»Ÿ tgdd, sá»­ dá»¥ng Ä‘c 9 ngÃ y, giá» nÃ o lÃ  tráº¯ng mÃ n hÃ¬nh, Ä‘á»¥c, sá»c, máº¥t mÃ n hÃ¬nh, lÃºc háº¿t lÃºc bá»‹ nhÆ° trÃªn. Giá» báº£o hÃ nh tgdd vÃ  báº£o hÃ nh apple giáº£i quyáº¿t cho tÃ´i tháº¿ nÃ o Ä‘Ã¢y? HÆ¡i bá»‹ á»©c cháº¿ nhÃ©!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u náº¿u cÃ³ lá»—i cá»§a nhÃ  sáº£n xuáº¥t chá»‹ nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.6648,
      "id": "26480898",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ná»­a mÃ n hÃ¬nh dÆ°á»›i bá»‹ cáº­p kÃªnh kÃªu lá»™p cá»™p,cáº¡nh bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng khÃ­t,mÃ©p  gÃ³c trÃªn bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh cÃ³ 2 cháº¥m dáº¡ng nhÆ° keo há»Ÿ ra,náº¿u tÃ´i mang mÃ¡y ra TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Ãºng nhÆ° váº­y thÃ¬ tÃ´i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ngay táº¡i diÃªu thá»‹ khÃ´ng hay chá»",
      "answer": "ChÃ o anh,Xin lá»—i vÃ¬ Ä‘á»ƒ chá» anh chá» lÃ¢u,Dáº¡. Náº¿u lá»—i trÃªn lÃ  lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ 1 Ä‘á»•i 1 trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em gá»­i hÃ£ng tháº©m Ä‘á»‹nh mÃ¡y áº¡, náº¿u cÃ³ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i cho anh nhÃ© !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.628788,
      "id": "31647891",
      "field_search": "question",
      "question": "E cÃ³ chiáº¿c iphone 6 Ã¡ mÃ  nÃ³ bá»‹ j hk biáº¿t nÃ³ cá»© Ä‘ag chÆ¡i táº¯t nguá»“n cá»© hiá»‡n lÃªn quáº£ tÃ¡o hoÃ i hk táº¯t mÃ  chá»‰ khi cáº¯m sáº¡c má»›i lÃªn mÃ n hÃ¬nh áº¡ cho e há»i nÃ³ bá»‹ j z áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.588995,
      "id": "28437935",
      "field_search": "question",
      "question": "gá»‘c pháº£i bÃªn dÆ°á»›i cá»§a mÃ n hÃ¬nh cháº¡m vÃ o nÃ³ bá»‹ ciu lÃ  do mÃ¡y bá»‹ há»¡ hay sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.492735,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi thoÃ¡t á»©ng dá»¥ng vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh láº¡i bá»‹ rung mÃ n hÃ¬nh nháº¹ 1 cÃ¡i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.485117,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Máº¥y em iu 6 bá»‹ rÆ¡i vá»¡ máº·t mÃ n hÃ¬nh nhÆ°ng bÃªn trong van cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c. Em phai thay gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.483902,
      "id": "29386119",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ rÆ¡i ko lÃªn  mÃ n hÃ¬nh giá» em mang ra nhá» láº¥y láº¡i áº£nh trong Ä‘t Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra cá»¥ thá»ƒ xem cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÃ´i phá»¥c Ä‘Æ°á»£c hÃ¬nh áº£nh khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.444729,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y e má»›i mua.. mÃ  á»Ÿ gÃ³c pháº£i phÃ­m home mÃ¡y máº·t kÃ­nh vÃ  viá»n mÃ¡y bá»‹ há»Ÿ bÃ³p vÃ o á»t áº¹t  váº­y e cÃ³ Ä‘Æ°á»£c há»• trá»£ Ä‘á»•i  mÃ¡y má»›i khÃ´ng áº¡ mÃ¡y dÃ¹ng chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.414154,
      "id": "26888379",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº£n pháº©m iphone 6 32gb mÃ¬nh má»›i mua bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ Ä‘á»•i tráº£ Ä‘c khÃ´ng báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y bá»‹ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh 1 Ä‘Ã´Ì‰i 1 (cuÌ€ng máº«u, cuÌ€ng maÌ€u, cuÌ€ng dung luÌ›Æ¡Ì£ng...) trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u nha anh. anh vui lÃ²ng Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i há»— trá»£ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.413328,
      "id": "22245363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik má»›i mua ip6 mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»—i cÃ³ 1 cháº¥m Ä‘en, mang ra Ä‘á»•i Ä‘k 1 tuáº§n rá»“i mÃ  váº«n chÆ°a Ä‘k láº¥y mÃ¡y khÃ¡c ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Trong trÆ°á»ng há»£p sáº£n pháº©m cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  báº£o hÃ nh cho mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.387897,
      "id": "19900102",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i dÃ²ng ip6 32g nÃ y mÃ n hÃ¬nh hai bÃªn viá»n hÆ¡i cong pháº£i ko.táº¡i sao e dÃ¡n ráº¥t nhiá»u miáº¿ng dÃ¡n Ä‘á»u bá»‹ dÃ­nh hai bÃªn viá»n ko sÃ¡t Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡Â Ä‘Ãºng rá»“i anh nhÃ©. DoÂ sáº£n pháº©m cÃ³ máº·t kÃ­nh cong 2.5D nÃªn bÃªn em chá»‰Â cÃ³ thá»ƒ dÃ¡nÂ Ä‘Æ°á»£c máº·t pháº³ng mÃ  khÃ´ng dÃ¡nÂ Ä‘Æ°á»£c máº·t cong anh nhÃ©.Â Mong anh thÃ´ng cáº£m.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.335125,
      "id": "22539484",
      "field_search": "question",
      "question": "NgoÃ i lá» xÃ­u áº¡. Con HTC Desire 816 cá»§a e bá»‹ bá»… mÃ n hÃ¬nh. E mÃºn thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ khoáº£n bao nhiÃªu tiá»n áº¡. Mong ad pháº£n há»“i sá»›m giÃºp e.",
      "answer": "ChÃ o anh, Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay linh kiá»‡n Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chi phÃ­ cá»¥ thá»ƒ áº¡. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng theo sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i trong báº£ng Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t anh nha! ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.332106,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e bá»‹ Ä‘á»‘m tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ lá»—i vá» mÃ n hÃ¬nh nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.242647,
      "id": "20107042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e mua trÃªn tp Háº£i DÆ°Æ¡ng mÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng mÃ  e Ä‘á»•i á»Ÿ thá»‹ tráº¥n Ninh Giang Ä‘c k áº¡?,Cho e há»i e mua trÃªn tp Háº£i DÆ°Æ¡ng mÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng mÃ  e Ä‘á»•i á»Ÿ thá»‹ tráº¥n Ninh Giang Ä‘c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Dáº¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i mÃ¡y cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.225206,
      "id": "27760052",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mk cÃ³ sá»­a dt k a. Dt e bá»‹ rÆ¡i bá»ƒ cÆ°á»ng lá»±c vÃ  hÃ¬nh nhÆ° bá»ƒ cáº£ mÃ n hÃ¬nh h nÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ vs liá»‡t h e pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay s v ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh anh nha , anh mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  trÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ thay cho anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.198048,
      "id": "20660154",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e há»i e mua ip6 má»›i táº¡i TGDD 15/7 Ä‘áº¿n hnay loa trong gá»i bá»‹ bá»‹ rÃ¨ thÃ¬ Ä‘k Ä‘á»•i sp má»›i k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra cho chá»‹ nhÃ©. Náº¿u mÃ¡y cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 cho chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.194273,
      "id": "23000777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät má»›i mua trong vong 1 thÃ¡ng bá»‹ lá»—i chuÃ´ng Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra nhÆ°ng khÃ´ng Ä‘á»•i báº£o bá»‹ lá»—i pháº§n má»m nÃªn k Ä‘á»•i váº­y ntn thÃ¬ Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ náº¿u lá»—i trÃªn mÃ¡y phÃ¡t sinh khÃ´ng do tÃ¡c Ä‘á»™ng cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng vÃ  lá»—i Ä‘áº¿n tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng bÃ¬nh thÆ°á»ng chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chá»‹ tá»‘t nháº¥t áº¡.ThÃ¢n chÃ o chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.171793,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i i6 cá»§a e bá»‹ rÆ¡i vá»¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thay bao nhiÃªu áº¡, Ä‘iá»‡n thoáº¡i e cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra mÃ¡y vÃ  giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng há»— trá»£ vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o phÃ­ vÃ  thá»i gian cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.142818,
      "id": "21699912",
      "field_search": "question",
      "question": "DT cá»§a e bá»‹ sao mÃ  Ä‘ang dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng xong bá»‹ thoÃ¡t ra vá»›i Ä‘en mÃ n hÃ¬nh váº­y.ip7 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.10824,
      "id": "20569577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cá»§a e tá»± nhiÃªn Ä‘ang sáº¡c táº¯t nguá»“n, e pháº£i áº¥n cÃ¹ng lÃºc phÃ­m home vá»›i nguá»“n má»™t há»“i má»›i lÃªn. Cho e há»i pháº£i lá»—i pháº§n cá»©ng hÃ´ng. E má»›i mua ngÃ y 13/07/2017 áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ lá»—i nÃ y cÃ³ diá»…n ra thÆ°á»ng xuyÃªn khÃ´ng nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.0979,
      "id": "28727539",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o anh , cho e há»i iPhone 6 32GB cá»§a e bá»‹ bá»ƒ mÃ ng hÃ¬nh v bÃªn bÃªn cÃ³ tháº¥y mÃ ng hÃ¬nh kh v anh , giÃ¡ bao nhiÃªu ai ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nha chá»‹, bÃªn em chá»‰ há»— trá»£ dÃ¡n miáº¿ng dÃ¡n chá»‘ng tráº§y xÆ°á»›c vá»›i giÃ¡ 50,000Ä‘ cho láº§n dÃ¡n Ä‘áº§u tiÃªn vÃ  15,000Ä‘ cho nhá»¯ng láº§n dÃ¡n káº¿ tiáº¿p áº¡. Náº¿u chá»‹ cÃ³ nhu cáº§u cÃ³ thá»ƒ lÃªn trá»±c tiáº¿p hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ áº¡ hoáº·c náº¿u mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp vÃ  sáº½ bÃ¡o giÃ¡ vá»›i chá»‹ sau áº¡ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.093866,
      "id": "22663825",
      "field_search": "question",
      "question": "em má»›i mua mÃ¡y vÃ o há»“i ngÃ y 13/10, nhÆ°ng vá» test mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ tháº¥y bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng, vÃ  cÃ³ Ä‘á»‘m mÃ u trÃªn mÃ n hÃ¬nh, váº­y cÃ³ dc 1 Ä‘á»•i 1 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra SiÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha. Náº¿u Sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i Thegioididong.com, bá»‹ lá»—i ká»¹ thuáº­t thÃ¬ bÃªn em há»— trá»£ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m cÃ¹ng model trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.083715,
      "id": "26719359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i ip6 e mua cÃ²n báº£o hÃ nh e lá»Ÿ lÃ m bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh giá» thay cá»Ÿ bao nhiu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Thegioididong.com hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ giÃºp em liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o giÃ¡, hoáº·c náº¿u mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t, Thegioididong.com sáº½ chuyá»ƒn lÃªn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh vÃ  thÃ´ng bÃ¡o phÃ­ cho chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.063288,
      "id": "21265585",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua mÃ¡y nÃ y á»Ÿ TGDÄ bÃ¢y giá» bá»‹ chá»‘c miáº¿ng dÃ¡n,e Ä‘em dÃ¡n láº¡i Ä‘c k áº¡? GiÃ¡ cáº£ lun áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ mua miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng dÃ¡n láº¡i tá»‘i Ä‘a 3 láº§n miá»…n phÃ­ cho trÆ°á»ng há»£p bong trÃ³c, tráº§y xÆ°á»›c nha. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ dÃ¡n láº¡i miá»…n phÃ­ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.965387,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anhÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.95585,
      "id": "18674714",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ssj7 tráº£ gÃ³p bÃªn tgdd, thÃ¡ng sau má»›i háº¿t háº¡n tráº£. H e muon mua ip6 32gb tráº£ Â gÃ³p thÃ¬ cÃ³ Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n váº«n Ä‘Æ°á»£c tham gia tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m nÃ y. Tuy nhiÃªn báº¡n nÃªn tham gia vá»›i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh khÃ¡c cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Ä‘ang tham gia Ä‘á»ƒ cÃ³ tá»· lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.916292,
      "id": "21352394",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i. Em má»›i mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng lÃºc chiá»u. Giá» vá» em áº¥n nháº¹ cÃ¡c cáº¡nh cá»§a mÃ n hÃ¬nh cÃ³ tiáº¿ng cáº¡ch cáº¡ch giá»‘ng nhÆ° mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃªnh vá»›i cáº£ cáº§m láº¯c láº¯c thÃ¹ tháº¥y cÃ³ tiáº¿ng kÃªu bÃªn trong nhÆ° cÃ¡c linh kiá»‡n bá»‹ lá»ng. BÃ¢y giá» em muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y khÃ¡c thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­tÂ tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhatThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.894197,
      "id": "27406837",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃº Æ¡i mÃ¡y iPhone 6 nhÃ  chÃ¡u tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en gÃ³c trÃ¡i bÃªn trÃªn mÃ n hÃ¬nh lÃ  bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á» nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.848017,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i Ä‘t nÃ³ bá»‹ lá»—i nÃ y mÃ  khÃ´ng biáº¿t lÃ m sao. c.Æ¡n ad.",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y vui lÃ²ng thao tÃ¡c tÆ°Æ¡ng tá»± theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ  Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn áº¡ . Cáº§n lÆ°u Ã½ ghi nhá»› láº¡i tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud cá»§a mÃ¡y ná»¯a áº¡ .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.813828,
      "id": "27824536",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng gáº§n chá»— tÄƒng giáº£m Ã¢m lÆ°á»£ng mÃ  mk má»›i mua Ä‘i 2 tuáº§n liá»‡u cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i theo cháº¿ Ä‘á»™ 1 Ä‘á»•i 1 ko ahm",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.756231,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua Ä‘t Ä‘c 1 tuáº§n táº¡i tgdÄ‘ . HÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n bá»‹ há»Ÿ viá»n nhÃ´m , váº­y cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.74647,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i Ä‘t e sao lÃ¢u lÃ¢u Ä‘t tá»›i lÃ  bá»‹ táº¯t chuÃ´ng chá»‰ rung thÃ´i zo cÃ i Ä‘áº·t Ã¢m chá»‰nh láº¡i cug ko cÃ³ tiáº¿ng pháº£i táº¯t nguá»“n má»Ÿ láº¡i má»›i cÃ³ lÃ  sao váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p Ä‘Ã³ báº¡n báº¥m phÃ­m tÄƒng Ã‚m lÆ°á»£ng lÃªn má»©c cao hÆ¡n xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.734604,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘ang dÃ¹ng thÃ¬ á»©ng dá»¥ng danh báº¡ máº¥t trÃªn mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh. Giá» e muá»‘n chuyá»ƒn ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡. MÃ¡y e ip6 áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vÃ o á»©ng dá»¥ng Appstore > tÃ¬m Danh báº¡ > táº£i vá» báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.714361,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e ms mua bá»‹ lá»—i nhÆ°ng bá»‹ xÆ°á»›c viá»n thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh ko áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh.sáº£n pháº©m Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cá»§a anh náº¿u lá»—i thÃ¬ anh vui lÃ²ng Ä‘em mÃ¡y ra trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, cÃ²n pháº§n bá»‹ tráº§y xÆ°á»›c thÃ¬ sáº½ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.696676,
      "id": "24543948",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua mÃ¡y iphone 6 Ä‘Æ°á»£c 10 ngÃ y,hÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n gáº§n nÃºt home bá»‹ há»Ÿ keo mÃ n hÃ¬nh báº¥m vÃ o chá»— Ä‘Ã³ thÃ¬ phÃ¡t ra Ã¢m thanh cáº¡ch cáº¡ch,váº­y thÃ¬ cÃ³ dc giáº£i quyáº¿t hay khÃ´ng vÃ  náº¿u báº£o hÃ nh thÃ¬ nhÆ° tháº¿ nÃ o,cÃ¡m Æ¡n shop",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y qua siÃªu thá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t tá»›i mÃ¬nh áº¡. Náº¿u cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t sáº½ Ã¡p dá»¥ng Ä‘Ãºng chÃ­nh sÃ¡ch áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.69399,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i cho em há»i mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»c mÃ¬nh thay mÃ n hÃ¬nh má»›i giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay cho anh áº¡. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.672436,
      "id": "20340946",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y em bá»‹ rÆ¡i vÃ  bÃ¢y giá» lá»—i main. bÃªn mÃ¬nh cÃ³ báº£o hÃ nh pháº§n cá»©ng cho em k áº¡. em mua Ä‘Æ°á»£c 2 thÃ¡ng rá»“i áº¡. mua á»Ÿ tháº¿ giá»›i di dá»™ng áº¡. vÃ  báº£o hÃ nh trong bao lÃ¢u áº¡. tráº£ lá»i giÃºp em. cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhMÃ¡y mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 12 thÃ¡ng nha anh. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.611029,
      "id": "26628398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃºc trÆ°á»›c e cÃ³ mua oppo f1s Ä‘ang tráº£ gÃ³p bÃªn FE credit tráº£ cÃ²n 1 thÃ¡ng cuá»‘i ná»¯a lÃ  xong mÃ  giá» e muá»‘n mua tráº£ gÃ³p ip6 bÃªn FE credit cÃ³ mua Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ hay pháº£i tráº£ háº¿t má»›i Ä‘Æ°á»£c mua ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cá»© thá»­ gÃ³p tiáº¿p rá»“i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh FeCredit sáº½ xÃ©t duyá»‡t cho anh nha! Anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p cá»¥ thá»ƒ giáº¥y tá» anh Ä‘ang cÃ³ (CMND, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/ cÃ¡p/ nÆ°á»›c) Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n cho anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nha!Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.546516,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em má»›i mua mÃ  cÃ³ Ä‘oáº¡n clip trÃªn YouTube bÃ¬nh thÆ°á»ng phaÌt thÃ¬ bá»‹ lá»—i kh nghe Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº¿n khi cáº¯m tai nghe hay ghim loa thÃ¬ nghe Ä‘Æ°á»£c. Cho em há»i bá»‹ lá»—i mÃ¡y hay bá»‹ lá»—i Ä‘oáº¡n clip .",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.513052,
      "id": "18027764",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m há»i ip6 bá»‹ lá»—i lÆ°u mÃ n hÃ¬nh, tá»©c lÃ  khi mÃ¬nh vÃ o pháº§n danh báº¡ hoáº·c bÃ n phÃ­m, Â á»©ng dá»¥ng nÃ o Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng lÃ¢u lÃ¢u chÃºt rá»“i thoÃ¡t ra áº¥n vÃ o gá»i Ä‘i hoáº·c má»Ÿ má»¥c khÃ¡c thÃ¬ tháº¥y hÃ¬nh bÃ n phÃ­m hoáº·c hÃ¬nh á»©ng dá»¥ng má» má» á»Ÿ trong. Nhu váº­y lÃ  mÃ¡y bá»‹ sao áº¡.nhÃ¬n ráº¥t khÃ³ chá»‹u. Â Cháº¡y láº¡i pháº§n má»m rá»“i váº«n cÃ²n vÃ  su dá»¥ng lÃ¢u thÃ¬ htuong nÃ y cÃ ng rÃµ vÃ  nhieu hon.",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn mang mÃ¡y Ä‘i báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c hoÃ n toÃ n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.504593,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i Ä‘t ip cá»§a mÃ¬nh má»›i mua Ä‘c 1 thÃ¡ng nhÆ°ng bá»‹ liá»‡t sá»c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ giá» mÃ¬nh pháº£i gá»­i lÃªn hÃ£ng báº£o hÃ nh hay sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh áº¡!Â ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.49479,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i Dá»± kiáº¿n bao lÃ¢u thÃ¬ ip6 má»›i vá» áº¡? Náº¿u e muá»‘n Ä‘áº·t hÃ ng trÆ°á»›c thÃ¬ cÃ³ hÃ ng khÃ´ng vÃ  bao lÃ¢u e má»›i nháº­n Ä‘Æ°á»£c?",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ sáº£n pháº©m nÃ y hÃ ng sáº¯p vá» nÃªn náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘Äƒng kÃ½ nháº­n thÃ´ng tin Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ khi hÃ ng vá» anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.459696,
      "id": "19298896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»iÂ cÃ¡ch vuá»‘t mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ má»Ÿ khoÃ¡ mÃ  khÃ´ng dÃ¹ng phÃ­m home áº¡,e Ä‘ag dÃ¹ng ios 10.3.2",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c ios 10 hiá»‡n táº¡i khÃ´ng cÃ²n cÃ¡ch thiáº¿t láº­p vuá»‘t Ä‘á»ƒ má»Ÿ nhÆ° trÃªn ios 9 ná»¯a rá»“i áº¡; báº¡n chá» thÃªm thÃ´ng tin nÃ¢ng cáº¥p ios má»›i xem sao báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.446392,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi mÃ¡y e lÃ  mÃ¡y ip6 16 GB e nÃ¢ng lÃªn ios11 mÃ  giá» mÃ¡y bá»‹ giáº­t lag bÃªn mÃ¬nh co the giup e ha cáº¥p xuá»‘ng láº¡i ios 10 dc khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh DÆ°Æ¡ngRáº¥t tiáº¿c do phÃ­a hÃ£ng khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh mÃ¡y nÃªn Thegioididong.com cÅ©ng khÃ´ng thá»ƒ giÃºp anh háº¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, mong anh thÃ´ng cáº£m.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.402945,
      "id": "26940370",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬h há»i mÃ¬nh ms mua cÃ¡i iphone 6 32G hÃ´m chá»§ nháº­t   NhÆ°g trog quÃ¡ trÃ¬nh sá»± dá»¥ng thÃ¬ Ä‘t mau nÃ³g báº¥t thÆ°á»ng giá»‘ng nhÆ° bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘em láº¡i TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c khÃ´g   Náº¿u kiá»ƒm tra thÃ¬ máº¥t bao lÃ¢u thá»i giang  Náº¿u Ä‘t bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘á»•i láº¡i dk ko. Má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 3 hÃ´m",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra bÃªn em kiá»ƒm tra cho anh nhÃ©. Hiá»‡n náº¿u bÃªn em gá»­i hÃ£ng tháº©m Ä‘á»‹nh vÃ  kiá»ƒm tra cho anh thÃ¬ máº¥t tá»« 7-15 ngÃ y anh nhÃ©.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.388727,
      "id": "25626713",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip6 em mua Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 20 ngÃ y , nhÆ°ng cáº£m giÃ¡c nÃ³ bá»‹ há»Ÿ 1 pháº§n dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. MÃ¡y em k bá»‹ rÆ¡i hay va cháº¡m máº¡nh gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.342226,
      "id": "27292080",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua iphone6 tráº£ gÃ³p bÃªn fe dc 1 thÃ¡ng ..  giá» e muá»‘n mua tráº£ gÃ³p 1 Ä‘iá»‡n thoáº¡i ná»¯a cÃ³ dc k áº¡",
      "answer": "Xin chÃ o chá»‹.Â Hiá»‡n táº¡i chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p sáº£n pháº©m khÃ¡c qua cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh HomeCredit chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m muá»‘n mua, sá»‘ tiá»n chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tráº£ trÆ°á»›c, thÃ´ng tin vá» sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p, Ä‘á»™ tuá»•i ngÃ y thÃ¡ng nÄƒm sinh vÃ  cÃ¡c giáº¥y tá» hiá»‡n cÃ³ (CMND, sá»• há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n,..)Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p nháº¥t vá»›i chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3336,
      "id": "26940298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬h há»i mÃ¬nh ms mua cÃ¡i iphone 6 32G hÃ´m chá»§ nháº­t   NhÆ°g trog quÃ¡ trÃ¬nh sá»± dá»¥ng thÃ¬ Ä‘t mau nÃ³g báº¥t thÆ°á»ng giá»‘ng nhÆ° bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘em láº¡i TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c khÃ´g   Náº¿u kiá»ƒm tra thÃ¬ máº¥t bao lÃ¢u thá»i giang  Náº¿u Ä‘t bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘á»•i láº¡i dk ko. Má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 3 hÃ´m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n sá»­ dá»¥ng thÃ¬ mÃ¡y sáº½ phÃ¡t nhiá»‡t vÃ  Ä‘Ã¢y lÃ  Ä‘iá»u bÃ¬nh thÆ°á»ng trÃªn smartphone báº¡n nhÃ©, tuy nhiÃªn náº¿u báº¡n muá»‘n kiá»ƒm tra thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.32696,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i áº¡ chiá»u em bá» Ä‘ust Ä‘t trong tÃºi quáº§n mÃ  tá»± Ä‘á»™ng Ä‘t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i lÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡ má»›i bá»‹ Ä‘Ã¢y áº¡ bth láº¡i r",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do báº¡n Ä‘á»ƒ Ä‘iá»‡n thoáº¡i trong tÃºi bá»‹ cáº¥n phÃ­m nÃªn xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y, khÃ´ng biáº¿t lÃ  tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cÃ³ diá»…n ra thÆ°á»ng xuyÃªn khÃ´ng áº¡.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.314407,
      "id": "21018893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dt iphone 6 ngÃ y 15/7/2017 vÃ  bá»‹ lá»—i mÃ¡y. BÃªn tgdd Ä‘Ã£ Ä‘á»•i cÃ¡i má»›i nhÆ°ng cÃ¡i hiá»‡n táº¡i e Ä‘ang sÅ© dá»¥ng váº«n lá»—i thÃ¬ cÃ³ dc Ä‘á»•i ko váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, HIá»‡n táº¡i náº¿u mÃ¡yÂ Ä‘Æ°á»£cÂ Ä‘á»•i má»›i vÃ  váº«n bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ngÂ Ä‘em mÃ¡y ra siÃªu thá»‹Â Ä‘á»ƒÂ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒnÂ hÃ£ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin tá»›i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.298088,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua Ä‘t ip6 hwa nhÆ°ng cáº£m giÃ¡c Ä‘t bá»‹ tá»¥t pin , dÃ¹ng Ä‘c chá»‰ tá»« 6h30-10h thÃ´i, cho e há»i cÃ³ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y vá»›i cÆ°á»ng Ä‘á»™ cao, thÃ¬ thá»i lÆ°á»£ng sá»­ dá»¥ng Pin nhÆ° trÃªn lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nha. Vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©:BÆ°á»›c 1 : Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mBÆ°á»›c 2 : Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£pBÆ°á»›c 3 : Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™...BÆ°á»›c 4 : Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡yThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.286953,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t wifi khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ m tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ báº­t tÃ­nh nÄƒng tiáº¿t kiá»‡m pin khÃ´ng áº¡, náº¿u cÃ³ báº¡n táº¯t giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.25369,
      "id": "28614257",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i ip6 má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 2 tuáº§n mÃ  nÃ³ hÆ¡i bá»‹ lag nháº¹ khi lÃªn máº¡ng váº­y cÃ³ sao khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘Ã³ lÃ  do káº¿t ná»‘i cá»§a báº¡n kÃ©m áº¡, báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi máº¡nh hÆ¡n lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.212542,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua iPhone 6 Ä‘Æ°á»£c 21ngay mÃ  bá»‹ lá»—i giá» em  muá»‘n Ä‘á»•i j8 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cho anh biáº¿t lÃ  cÃ³ Ä‘á»•i Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m khÃ´ng anh nha, bÃªn em khÃ´ng cÃ³ sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng há»— trá»£ chi tiáº¿t Ä‘Æ°á»£c áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.197624,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i. Ät ip6 e vá»«a mua Ä‘c 5 thÃ¡ng. Tuáº§n rá»“i bá»‹ dÃ­nh mÃ£ Ä‘á»™c. E nÃ¢ng cáº¥p ios lÃªn. ÄÃ´i lÃºc xÃ i bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ¡y. HÃ´m nay Ä‘ang sá»­ dá»¥ng thÃ¬ Ä‘á»©ng tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n xong má»Ÿ lai. Ät e bá»‹ gÃ¬ v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ Ä‘áº§y RAM, Ä‘áº§y bá»™ nhá»› hay xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng báº¡n nhÃ©, báº¡n kháº¯c phá»¥c theo cÃ¡c bÆ°á»›c: ThÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Gá»¡ bá»›t 1 sá»‘ á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cáº§n thiáº¿t (Ä‘áº·c biá»‡t vá»›i cÃ¡c á»©ng dá»¥ng CM Security, Clean Master, cÃ¡c á»©ng dá»¥ng vá» há»— trá»£ PIN) > Cuá»‘i cÃ¹ng báº¡n cÃ³ thá»ƒ táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i láº¡i.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.179419,
      "id": "24653476",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i dÃ¹ng Ä‘Æ°Æ¡c 5 thÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘áº©y lÃªn há»Ÿ viá»n lÃ  bá»‹ sao ?cÃ³ pháº£i bá»‰ phá»“ng pin ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ pin mÃ¡y bá»‹ phÃ¹, báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.164198,
      "id": "27526393",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n táº¡o icould mÃ  sao nÃ³ bá»‹ lá»—i, ad giáº£i thÃ­ch vÃ  kháº¯c phá»¥c giÃºp áº¡",
      "answer": "@Huy: áº£nh Ä‘Ã¢y áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.150385,
      "id": "28460440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bá»‹ rá»›t thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n linh kiá»‡n bÃªn trong ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²nÂ phá»¥ thuá»™c vÃ o nhiá»u yáº¿u tá»‘ báº¡n nhÃ©, náº¿u hiá»‡n táº¡i báº¡n váº«n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng, chÆ°a gáº·p pháº£i lá»—i gÃ¬ thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y chÆ°a bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.133295,
      "id": "29089345",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n Ä‘á»•i j7praim sang 6s thÃ¬ bÃ¹ ntn áº¡.  MÃ¡y bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh r",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chá»‹ nhÃ©ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.112518,
      "id": "24080294",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät iphon 6 cua tÃ´i bá»‹ hiá»ƒn thá»‹ bÃ n phÃ­m áº©n trÃªn mÃ n hÃ¬nh h muá»‘n táº¯t pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n. TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p láº¡i mÃ n hÃ¬nh gá»­i láº¡i táº¡i Ä‘Ã¢y giÃºp mÃ¬nh. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.085155,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ á»‘ vÃ ng xung quanh mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.05957,
      "id": "32135422",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra thegioididong nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u mÃ¡y báº¡n mua á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.035103,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e Ä‘aq dÃ¹ng mÃ  tá»± nhiÃªn bá»‹ táº¯t nguá»“n lÃ  bá»‹ gÃ¬ v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Mong báº¡n cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ mÃ¡y táº¯t nguá»“n háº³n hay táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  cÃ³ diá»…n ra thÆ°á»ng xuyÃªn khÃ´ng Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.95487,
      "id": "30417644",
      "field_search": "question",
      "question": "trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ mua 1 cÃ¢y iphone 6 32g táº¡i TGDD á»Ÿ q8 , giá» cÃ¡i dt mÃ¬nh nÃ³ bá»‹ há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh , mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra TGDD dÃ¡n láº¡i keo mÃ n hÃ¬nh dc k áº¡ , phÃ­ dÃ¡n lÃ  bao nhiu áº¡",
      "answer": "@Hoangthien: báº¡n Ä‘em qua báº£o hÃ nh luÃ´n Ä‘i báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.953835,
      "id": "29105791",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i giá» e mÃºn Ä‘á»©ng tÃªn gÃ³p Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y mÃ  e cÃ²n há»£p Ä‘á»“ng bÃªn FE 5 thÃ¡g thÃ¬ cÃ³ gÃ³p Ä‘x k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡. Tuy nhiÃªn chá»‹ nÃªn mua trra gÃ³p táº¡i cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh khÃ¡c Ä‘á»ƒ tá»‰ lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao hÆ¡n chá»‹ nha. Äá»ƒ mua tráº£ gÃ³p chá»‹ pháº£i tá»« Ä‘á»§ 20-60 tuá»•i vÃ  chá»‹ cáº§n cÃ³ CMND, há»™ kháº©u hoáº·c báº±ng lÃ¡i vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n (náº¿u cÃ³) Ä‘á»ƒ cÃ³ má»©c lÃ£i suáº¥t Æ°u Ä‘Ã£i chá»‹ nha.Â Chá»‹Â cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tinÂ giáº¥y tá» chá»‹ hiá»‡n cÃ³ cÅ©ng nhÆ° sá»‘ tiá»n chá»‹ muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c vÃ  sá»‘ thÃ¡ng chá»‹ muá»‘n gÃ³p Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t thÃ­ch há»£p nháº¥t cho mÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ ?Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.952011,
      "id": "25287042",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao dt má»›i mua mÃ  khi Ä‘ang sá»­ dá»¥ng bá»‹ táº¯t nguá»“n v áº¡",
      "answer": "@LÃª Duy: lÃ³t dÃ©p hÃ³ng, em cÅ©ng bá»‹ nhÆ° bÃ¡c, má»›i mua 5 bá»¯a",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.904636,
      "id": "32135412",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra fptshop nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o anh ,Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.904198,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lÃºc trÆ°á»›c e cÃ³ mua Ä‘t tráº£ gÃ³p á»Ÿ tgdÄ‘ giá» e mua cÃ³ cáº§n lÃ m thá»§ tá»¥c láº¡i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh váº«n lÃ m thá»§ tá»¥c xÃ©t duyá»‡t láº¡i anh nhÃ© vÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  quy Ä‘á»‹nh cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.864655,
      "id": "21118105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip cá»§a mÃ¬nh vá»«a mua xong mÃ  sao khi Ä‘Æ°a lÃªn tai láº¯c nháº¹ thÃ¬ cÃ³ tiáº¿ng xáº¡o xáº¡o nháº¹ nhÆ° lÃ  cÃ³ háº¡t cÃ¡t bÃªn trong lÃ  sao Qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» tÃ¬nh tráº¡ng sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.79726,
      "id": "27298435",
      "field_search": "question",
      "question": "E vua mua dt iphone6 o tgdd tá»« sÆ¡n báº¯c ninh. Duoc 3 ngay. Vá» kiá»ƒm tra e nháº¥n vao 4 gÃ³c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ má»™t gÃ³c dÆ°á»›i bÃªn trÃ¡i bá»‹ Ã³p. Váº­y cÃ³ pháº£i do lá»—i cá»§a nhÃ  sx ko ak. VÃ  e cÃ³ dc Ä‘á»•i má»›i ko a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.74622,
      "id": "28192008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lÃ  bÃªn cá»­a hÃ ng cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹! Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a, thay tháº¿ phá»¥ kiá»‡n áº¡, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m. Tuy nhiÃªn, náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp chá»‹ chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng vÃ  bÃ¡o giÃ¡ cho chá»‹ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.711048,
      "id": "22755597",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hÆ¡i lag vs bá»‹ lá»—i nhiá»u nÃªn e muá»‘n xuá»‘ng ios 10 Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i khÃ´ng thá»ƒ trá»Ÿ vá» IOS 10 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.683567,
      "id": "28193087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i. e má»›i mua 1 thÃ¡ng 6 ngÃ y. giá» e muá»‘n bÃ¡n láº¡i thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh thu bao nhiu áº¡. cÃ²n Ä‘áº§y Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n. k tráº§y xÆ°á»›t",
      "answer": "ChÃ o anh,Â VÃ¢ng náº¿u sáº£n pháº©m anh mua má»›i táº¡i Thegioididong.com cÃ²n báº£o hÃ nh trong 12 thÃ¡ng, Ã­t tráº§y xÆ°á»›c, rÆ¡i vá»¡, vÃ o nÆ°á»›c thÃ¬ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ thu láº¡i anh nhÃ©.Â anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin nÃ y mua má»›i sáº£n pháº©m vÃ  giÃ¡ lÃºc mua Ä‘á»ƒ em tÃ­nh giÃºp anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.583147,
      "id": "24393627",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua mÃ¡y á»Ÿ tgdd vÃ  Ä‘Ã£ Ä‘á»•i 1 dá»•i 1 máº¥y láº§n. NhÆ°ng láº§n nÃ o má»Ÿ há»™p mang mÃ¡y vá» dÃ¹ng láº¡i phÃ¡t hiá»‡n ra lá»—i. Lá»—i há»Ÿ sÃ¡ng viá»n mÃ n hÃ¬nh, thanh gáº¡t dung, mÃ n cÃ³ tiáº¿ng kÃªu láº¡ khi bÃ³p nháº¹ vÃ o. Nhá»¯ng lá»—i nÃ y Ä‘Ã£ dc nv bÃªn tgdd kiá»ƒm Ä‘á»‹nh.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.575237,
      "id": "26023009",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 7 bÃªn TGDÄ  Bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 7 32GB hiá»‡n bÃªn em cÃ³ giÃ¡Â 15.990.000Ä‘ áº¡, sáº£n pháº©m Ä‘ang cÃ³ khuyáº¿n mÃ£iÂ Giáº£m ngay 1 triá»‡u khi thanh toÃ¡n trá»±c tuyáº¿n báº±ng tháº» JCB (khÃ´ng Ã¡p dá»¥ng mua tráº£ gÃ³p), tráº£ gÃ³p lÃ£i suáº¥t 0% chá»‹ nhÃ©, má»i chá»‹Â  xem thÃªm thÃ´ng tin sáº£n pháº©m áº¡ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.532782,
      "id": "29457923",
      "field_search": "question",
      "question": "em cÃ³ mua 1 chiáº¿c ip 6 newtá»« tgdd bÃ¢y h e dÃ¹ng thÃ¬ cÃ³ cáº£m giÃ¡c nhÆ° mÃ n hÃ¬nh bá»‹ há»Ÿ ( lÃ¢u lÃ¢u áº¥n vÃ o cÃ³ tiáº¿ng táº¡ch á»Ÿ gÃ³c mÃ¡y ) nhÆ° tháº¿ thÃ¬ cÃ³ dc báº£o hÃ nh k háº£ shopb? e mua tá»« 2 3 thÃ¡ng trÆ°á»›c (cÃ³ hoÃ¡ Ä‘Æ¡n vÃ  há»™p ) cáº£m Æ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ghÃ© siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chi tiáº¿t giÃºp anh áº¡.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49393,
      "id": "20878775",
      "field_search": "question",
      "question": "E mÃºn mua ip6 32g tráº£ gÃ³p 50% thÃ¬ hÃ ng thÃ¡ng tráº£ bao nhiu.. vÃ  trog bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xin lá»—i vÃ¬ sá»± cháº­m trá»…. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i lÃ£i suáº¥t 2.77% cá»§a cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Home Credit, tráº£ trÆ°á»›c khoáº£ng 4.495.000â‚« (50%) , gÃ³p trong 6 thÃ¡ng má»—i thÃ¡ng khoáº£ng 912.000â‚«, báº¡n cáº§n Ä‘á»§ 20 tuá»•i, báº¡n cáº§n cÃ³ CMND (khÃ´ng quÃ¡ 15 nÄƒm ká»ƒ tá»« ngÃ y cáº¥p vÃ  tháº¥y rÃµ hÃ¬nh, chá»¯), há»™ kháº©u (cÃ³ tÃªn trong há»™ kháº©u). Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i bÃªn mÃ¬nh liÃªn há»‡ há»— trá»£ báº¡n lÃ m há»“ sÆ¡ online.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.472944,
      "id": "18764738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i huawei y6 II bÃªn TGDD mÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c 5 thÃ¡ng ,váº«n trong thá»i gian báº£o hÃ nh, Â cÃ¡p sáº¡c bá»‹ há»ng ,e cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cáº¥p xáº¡c má»›i khÃ´ng áº¡ thanks",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡ náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a anh cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em váº«n cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº£o hÃ nh cho anh Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã³ áº¡, tuy nhiÃªn anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nháº¥t nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.470228,
      "id": "22446736",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e há»i thay mÃ n hÃ¬nh ip6 nÃ y bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tuyá»n,Dáº¡ hÃ´m nay cuá»‘i tuáº§n hÃ£ng khÃ´ng cÃ³ lÃ m viá»‡c, em chÆ°a kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c cho chá»‹ phÃ­ thay mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i Iphione 6 32GB bao nhiÃªu, mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m, Thegioididong.com sáº½ pháº£n há»“i chá»‹ trong vÃ²ng 24 giá» ná»¯a áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹Â  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.461308,
      "id": "31551341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i Ä‘t mua vá» táº§m 4 thÃ¡ng  ChÆ°a bá»‹ gÃ¬ xÃ i cá»© giáº­t giáº­t Ä‘á»©ng hÃ¬nh ad cho e há»i lá»—i gÃ¬ áº¡ cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y anh thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp em xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c anh pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y em sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho anh .Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.442429,
      "id": "24479657",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mÃ¬nh cÃ³ nháº­n thay mÃ n hÃ¬nh k áº¡ vÃ  giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Hiá»‡n táº¡i Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay tháº¿ sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng biáº¿t thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giÃ¡. Tuy nhiÃªn náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y vá» hÃ£ng sá»­a chá»¯a vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ láº¡i cho anh.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.41724,
      "id": "31508357",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muá»‘n cáº­p nháº­p lÃªn ios 12. NÃ³ bá»‹ nhÆ° hÃ¬nh, NhÆ°ng sáº£n pháº©m khÃ´ng mua trong há»‡ thá»‘ng thÃ¬ bÃªn anh há»— trá»£ khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u cÃ³ thá»ƒ báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh cÃ³ thÃ´ng tin pháº§n dÆ°á»›i cÃ¹ng mÃ n hÃ¬nhÂ báº¡n Ä‘á» cáº­p Ä‘áº¿n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nha.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.372358,
      "id": "23539393",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua tráº£ gÃ³p khÃ´ng lÃ£i xuáº¥t bÃªn home credit , e tráº£ trÆ°á»›c 40% gÃ³p 6 thÃ¡ng e mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c 1 tuáº§n bÃ¢y giá» em muá»‘n thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng tráº£ mÃ y thÃ¬ máº¥t phÃ­ bao nhiÃªu áº¡, em Ä‘á»‹nh mua myas má»›i ráº» hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh náº¿u anh mua tráº£ gÃ³p gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% vÃ  sá»­ dá»¥ng chÆ°a quÃ¡ 1 tuáº§n thÃ¬ khi thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng anh sáº½ máº¥t phÃ­ giá»¯ mÃ¡y khoáº£ng 20% vÃ  khÃ´ng máº¥t phÃ­ thanh lÃ½ thanh lÃ½ há»£p Ä‘á»“ng anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y cÃ¹ng Ä‘áº§y Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  tÆ° váº¥n tá»‘t hÆ¡n áº¡.Â ThÃ¢n chÃ o anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.36273,
      "id": "29182766",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u em muá»‘n dÃ¹ng Ä‘t j7 2016 Ä‘á»•i qua ip6 thÃ¬ pháº£i bÃ¹ bao nhiÃªu áº¡ . Ät cá»§a e k cÃ²n báº£o hÃ nh . NhÆ°ng váº©n cÃ²n má»›i k tráº§y xÆ°á»›t hay bá»‹ ji áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m má»›i táº¡i Thegioididong cÃ²n báº£o hÃ nhÂ (khÃ´ng bá»‹ lá»—i , mÃ¡y cÅ© , rÆ¡i nÆ°á»›c vÃ  vá»¡) sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i tráº£ áº¡ , chá»‹ cho em xin giÃ¡ tiá»n vÃ  ngÃ y mua sáº£n pháº©m em kiá»ƒm tra nha chá»‹ .Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.331354,
      "id": "20156508",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i hiá»‡n táº¡i e Ä‘ang gÃ³p bÃªn ngÃ¢n hÃ ng khÃ¡c!giá» e muá»‘n gÃ³p tiáº¿p thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh váº«n cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p thÃªm 1 sáº£n pháº©m ná»¯a nhÆ°ng anh cáº§n chá»n cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh khÃ¡c Ä‘á»ƒ cÃ³ tá»‰ lá»‡ duyá»‡t há»“ sÆ¡ cao hÆ¡n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.318914,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a e cÃ³ nhiá»u khi k mÆ°á»£t vÃ  bá»‹ lang mÃ¡y bÃ¢y giá» e pháº£i lÃ m sao áº¡ . E má»›i mua ngÃ y 5-9 thÃ´i áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y cÃ i nhiá»u á»©ng dá»¥ng nÃªn lÃ m bá»™ nhá»› RAM bá»‹ Ä‘áº§y khiáº¿n mÃ¡y bá»‹ giáº­t , treo mÃ¡y , vui lÃ²ng hÃ£y gá»¡ bá»›t nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng vÃ  game hiá»‡n cÃ³ trÃªn mÃ¡y ra , sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ cáº£i thiá»‡n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.267872,
      "id": "28340758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i táº¡i sao coi you tube, k Ä‘á»¥g Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh Ä‘t, 1 lÃ¡t sau lÃ  nÃ³ bá»‹ tá»‘i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n xem video youtube vÃ  má»Ÿ xem toÃ n mÃ n hÃ¬nh xem cÃ³ bá»‹ táº¯t mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.264112,
      "id": "30172401",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cua em má»›i mua gáº§n 3tuan mÃ  tá»± nhiÃªn bá»‹ lá»—i mÃ ng hÃ¬nh sÃ¡ng rá»“i tá»± tuá»™t xuá»‘ng tá»‘i khÃ´ng há»‰u lÃ­ do mong ad giáº£i thich",
      "answer": "ChÃ o anh Anh táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh tá»± Ä‘á»™ng xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng (CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Trá»£ nÄƒng > ThÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh > Táº¯t) anh nha .Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.252012,
      "id": "20622575",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¡n cÃ¡i oppo neo 9 mua á»Ÿ ttdd h bÃ¡n bÃªn Ä‘Ã¢y thu bao nhiu v chá»‰ bá»‹ ná»©t á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m bá»‹ ná»©t mÃ n hÃ¬nh bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i chá»‹ nhÃ©. Mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m vÃ  kháº¯c phá»¥c lá»—i sáº£n pháº©m bÃªn em má»›i há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24738,
      "id": "21068403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i ip6 em vá»«a mua mÃ  xÃ i bth thÃ¬ mÆ°á»£t mÃ  lÃ¢u lÃ¢u nÃ³ láº¡i bá»‹ giáº­t?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n LÃ¢m,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m thÆ°á»ng xuyÃªn vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y Ä‘á»‹nh ká»³ 3 ngÃ y 1 láº§n Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.214851,
      "id": "21033917",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e há»i s Ä‘t e Ä‘ang sáº¡c thÃ¬ táº¯t nguá»“n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh nháº¥n giá»¯ phÃ­m nguá»“n   home trong khoáº£ng 8-10 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.196657,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ai bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng. Má»›i mua iphone 6 32GB bá»‹ tá»‘i dÃ£i phÃ­a trÃªn mÃ©p mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t pháº£i lá»—i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhtrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y vÃ  há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.195059,
      "id": "20812296",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o báº¡n. MÃ¬nh mua ip6 ngÃ y 2/8/2017. Khi láº¯c nháº¹ thÃ¬ nghe tiáº¿ng láº¡ch cáº¡ch phÃ¡t ra tá»« bÃªn trong mÃ¡y. Cho mÃ¬nh há»i tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y bá»‹ nhÆ° váº­y lÃ  sao ah? Thanks.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ VÃ¢nÂ VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u sáº£n pháº©m chá»‹ gáº·p trÆ°á»ng há»£p trÃªn chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra giÃºp chá»‹ xem sao chá»‹ nhaChia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.184313,
      "id": "29974047",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua.  NhÆ°ng bÃªn gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh ( bÃªn dÆ°á»›i)   CÃ³ dáº¥u hiá»‡u khÃ´ng khÃ³p.  LÃ¢u lÃ¢u nháº¥n vÃ´ láº¡i kÃªu lÃªn tiáº¿n nhá» . Váº­y minh muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y má»›i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p anh thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ mÃ  anh mua Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh chi tiáº¿t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.18251,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua 1 samsung tráº£ gÃ³p táº¡i TGDÄ ( chÆ°a tráº£ gÃ³p xong ) thÃ¬ bÃ¢y giá» e cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p 1 iphone 6 Ä‘c khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "@SÆ°Æ¡ng: samsung tráº£ gÃ³p táº¡i tháº¿ giá»›i di dá»™ng áº¡, e nháº§m",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.154448,
      "id": "24704207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay video thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng nhÆ°ng mÃ  chá»n quay slo-mo thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh bá»‹ giá»±t ,quay time lapse cÅ©ng bÃ¬nh thÆ°á»ng k sao. Cho e há»i bá»‹ sao v áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.139172,
      "id": "19882728",
      "field_search": "question",
      "question": "há»i giÃ¡ dÃ¹m e thay mÃ n hÃ¬nh ip6 bao nhiÃªu Ä‘i áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay nÃªn khÃ´ng bÃ¡o giÃ¡ anh Ä‘Æ°á»£c.Â Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a. Sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ cho anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.136108,
      "id": "21353460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i . CÃ¡c gÃ³c cáº¡nh mÃ n hÃ¬nh e áº¥n vÃ o bá»‹ vÃªnh lÃ  sao áº¡ .",
      "answer": "@Aaaa: á»™p áº¡c Ä‘Ãºng k.  MÃ¬nh cá»§g bi v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.130728,
      "id": "27681883",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chá»¥ mÃ n hÃ¬nh e áº¥n nÃºt nguá»“n vs home s k Ä‘c áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ Ä‘á»ƒ chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh cho mÃ¡y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thao tÃ¡c nháº¥n giá»¯ Ä‘á»“ng thá»i 2 phÃ­m Nguá»“n vÃ  phÃ­m Home khoáº£ng 2 giÃ¢y báº¡n nhÃ©. NÃªn báº¡n nháº¥n giá»¯ 2 phÃ­m nÃ y cÃ¹ng lÃºc thÃ¬ má»›i chá»¥p Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.128345,
      "id": "27201774",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua iPhone 6 32g dc 1tuan táº¡i tgdd mÃ  mÃ¡y nÃ³ bá»‹ lá»—i Ã¡m vÃ ng trÃªn gÃ³c mÃ n hÃ¬nh.cho e há»i cÃ³ duoc doi mÃ¡y khÃ¡c ko AK?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Anh vui lÃ²ng mang Äiá»‡n thoáº¡i Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ Lá»—i ká»¹ thuáº­t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.099434,
      "id": "32049805",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh vá»›i liá»‡t cáº£m á»©ng váº­y khi Ä‘em tá»›i tgdd cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh má»›i vá»›i sá»­a láº¡i cáº£m á»©ng cho mÃ¬nh khÃ´ng áº¡? Tráº£ tiá»n thÃ¬ trong khoáº£ng bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp chá»‹ nha chá»‹ vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o giÃ¡ sá»­a chá»¯a láº¡i cho chá»‹ sau áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.059946,
      "id": "23601425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i giá» e muá»‘n mua trÆ°á»›c ÄT ip6 32g gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c vá»›i má»©c giÃ¡ Ã­t nháº¥t lÃ  bao nhiu z áº¡.  E tinhs gÃ³p 12thang",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Náº¿u anh Ä‘á»§ 20 -60 tuá»•i vá»›i CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡nÂ  anh cÃ³ thá»ƒ tham tham gia gÃ³i lÃ£i suáº¥t 2.17% cá»§a cÃ´ng ty FeCredit vá»›i tráº£ trÆ°á»›c tháº¥p nháº¥t 0â‚« (0%) vÃ  tráº£ khoáº£ngÂ 1.003.000â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng) anh nha . Náº¿u anh Ä‘á»§ cÃ¡c trÃªn Ä‘iá»u kiá»‡n thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»… há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ online giÃºp anh nhÃ©.Â Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.048498,
      "id": "29091816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i vÃ¬ sao ip6 e mua á»Ÿ tgdÄ‘ vÃ¬ sao thi hf thoáº£ng bá»‹ máº¥t Ã¢m thanh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n kiá»ƒm tra xem phÃ­m cÃ´ng táº¯c Ã¢m thanh trÃªn cáº¡nh trÃ¡i mÃ¡y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c gáº¡t lÃªn má»™t cÃ¡ch cháº¯c cháº¯n chÆ°a báº¡n kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.04269,
      "id": "30209847",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i á»Ÿ tgdÄ‘ á»Ÿ tá»‰nh mÃ  bá»‹ lá»—i thÃ¬ Ä‘á»•i á»Ÿ tphcm cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh mua sáº£n pháº©m táº¡i siÃªu thá»‹ tá»‰nh vÃ  váº«n Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh táº¡i siÃªu thá»‹ TP.HCM anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.041227,
      "id": "19363449",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ cÃ¡c gÃ³c nÃ³ ko bá»‹ lÃºn Ä‘Ãºng ko qtv ?? mÃ¡y e nháº¥n mÃ  mÃ n hinh cÃ³ 1 gÃ³c nÃ³ bá»‹ á»p áº¹p cháº¯c lÃ  bá»‹ lá»—i",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c giÃºp anh nhÃ©. Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.024881,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chá»‹ Æ¡i cho e há»i tÃ­ lÃ  e má»›i mua iphone 6 32G mÃ  chÃ¢n cáº¯m tai nghe cá»§a e nÃ³ láº¡i bá»‹ thá»«a ra 1 Ä‘oáº¡n lÃ  bá»‹ lá»—i hay cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ tai nghe cáº¯m vÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ thá»«a Ä‘oáº¡n nhiá»u khÃ´ng nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.02338,
      "id": "26206729",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ  hÃ¬nh khoÃ¡ lÃ¢u lÃ¢u nÃ³ bá»‹ váº­y lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.006372,
      "id": "25295860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 thay trong vÃ²ng bao lÃ¢u v áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn trung tÃ¢m hÃ£ng thay khoáº£ng 15 ngÃ y vÃ  hÃ£ng sáº½ cung cáº¥p cho anh má»©c giÃ¡ nhÃ©,Â anh vui lÃ²ng quay láº¡i Thegioididong.com vÃ o 19/2 bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.962986,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät ip6 cá»§a mÃ¬nh khi táº¯t chuÃ´ng rá»“i mÃ  nÃ³ váº«n tá»± Ä‘á»™ng báº­t chuÃ´ng láº¡i lÃ  bá»‹ lá»—i ji áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.956116,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua ip6 táº¡i siÃªu thá»‹ sao mÃ¡y má»›i mua mÃ  sao mÃ¬nh nÃ³i chuyá»‡n Ä‘t bÃªn kia k nghe váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.947157,
      "id": "18212083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i bÃªn mÃ¬nh Ã©p kÃ­nh ip6 bao nhiÃªu váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng Ä‘áº¿n cÃ¡c cá»­a hÃ ng bÃªn ngoÃ i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930256,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t hiá»ƒn thá»‹. LÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng cÃ³ trai tao mau Ä‘en thÃ¬ sá»­a bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u váº«n khÃ´ng kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.929863,
      "id": "27266237",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua mÃ¡y dc 10 ngÃ y, vá» dÃ¹ng thÃ¬ phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ lá»—i sÃ¡ng mÃ u, váº­y e cÃ³ dc Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y khÃ¡c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  hÆ°á»›ng dáº«n cá»¥ thá»ƒ cho anh Ä‘Ã³ áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.917454,
      "id": "19710592",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e khi e áº¥n nÃºt home áº£o Ä‘á»ƒ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ láº¡i nháº£y sang chá»¥p mang hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng ms bá»‹ nhu vay thÃ´i nhÆ°ng e má»›i mua Äc 1 tuáº§n mÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng nhÆ° tháº¿ lÃ  sao áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ trong lÃºc báº¡n nháº¥n nÃºt Home áº£o Ä‘Ã£ vÃ´ tÃ¬nh cháº¡m vÃ o nÃºt Chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n Ä‘á»ƒ Ã½ 1 chÃºt khi nháº¥n Home áº£o lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.91421,
      "id": "27966766",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i cho em há»i sao mÃ n hÃ¬nh ip6 cá»§a em khi bÃ³p vÃ o gÃ³p pháº£i mÃ n hÃ¬nh bÃªn pháº£i loa nÃ³ phÃ¡t ra tiáº¿ng kÃªu váº­y áº¡? CÃ³ hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.887619,
      "id": "21210794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mÃºn mua Ä‘t tráº£. GÃ³p áº¡ e tráº£ trc 50% moi thang em gop bao nhÃªu vÃ  bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n giÃºp anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t chi tiáº¿t nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.869411,
      "id": "22360998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i minh má»›i mua tráº£ gÃ³p 30% giá» muá»‘n mua Ä‘t bÃªn tráº£ gop 0 Ä‘ Ä‘c k",
      "answer": "ChÃ o anh Tuáº¥n,Anh cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t tÃªn cÃ´ng ty tÃ i chÃ­nh Ä‘ang há»— trá»£ anh gÃ³p vÃ  anh gÃ³p Ä‘Æ°á»£c bao nhiÃªu thÃ¡ng Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra rá»“i tÆ° váº¥n cho anh nha!Â Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}